發現老翁跌落渠向人求救・好心貓獲警方贈貓糧

日本富山市日前一老翁因失足不慎掉到水渠，幸好在附近散步的女士因看到貓貓Coco緊盯水渠，並不停喵喵叫吸引她的注意力，才發現老翁墜渠，與途人展開救援讓老人得救。富山南警署向5位途人頒發感謝狀，並表彰最大功臣Coco，送上貓糧一包。

點解係送貓糧

屌標提黨

因為係貓貓發現
而且可以做到公關效果

唔通送狗糧咩

貓》狗

老貓再世_

唔爭在送埋罐頭

支那既貓話唔定係你頭頂屙督屎就算
日本貓

貓係會食狗糧。

利申有養貓。

衰貓好有靈性

送罐頭啦